一人一個上莊嘅原因

集思廣益

對將來工作有莫大幫助

老闆會因為你上莊嘅經驗 搞過咩活動去調整你嘅薪金

巴閉囉，英雄主義，疊馬

被迫

衰on9